最近灣仔碼頭水餃有D臭

買開白菜豬肉水餃。
唔知係咪夏天,呢間廠D豬肉變壞, 以前買灣仔碼頭水餃冇事好味。但而家煮熟晒都臭到我聞到都差D嘔出黎 ....

利申:岩岩煮完, 冇食

有冇人同我一樣, 買左灣仔碼頭, 都發覺D肉已經臭左既

推呀

轉左大陸製咁多年你都敢食?

以前香港製真係不停入貨

一轉左大陸製就BYE9BYE
品質完全唔一樣

大陸做係咁

就係出名臭

原來係大陸製呀，我屌
實係用埋d臭肉啦，屌
整臭埋我個煲

半年前仲ok, 近呢3 個月買左2 包，都臭到仆街

屌我而家先知大陸做。。。

買CP 水餃，個包裝打橫 好大包既 都幾好味！

無食灣仔好耐 。

之前灣仔道有間真係新鮮既灣仔碼頭好正

好在勁耐無買過
原來已轉大陸製

食東東啦
香港做

灣仔碼頭大陸做好多年

出名臭架喎

多謝推介。我而家有陰影，買d淨齋既水餃以後

試下先

落少左防腐劑姐

去買水餃鋪自己包果d啦

而家灣仔碼頭果d無哂汁 都唔係以前果d質素

最近食思念牌都係 臭到要倒

利申 老母鍾意食 貪佢啲皮夠厚
無留意邊度製造

同果汁先生 合味道呢D一樣
一轉大陸造 D味道就變哂

哇屌果汁都係咩

我覺得要開個長期置底POST 有咩香港品牌轉咗大陸開發

特別要HIGHLIGHT果D 香港監製果D 堅好撚古惑

食東東或者CP都好過食灣仔碼頭啦屌

食開快易煮好好食，有冇人知邊度製